大家係咪唔記得咗一件事？

大時代之前必有一大跌

中国最終屈服，星期三會照開，星期四傾掂準備簽約，大時代開始

又自推到永遠

啱呀

Ready

國家隊is coming

Trump 自制大奇蹟日

Gogogo